fm 不妨返學買定把桃木劍傍下身

配上我六常劍法，上斬大仙，下斬老鬼
妖孽臭雞快啲死開急急如律令

如果老鬼反檯咁就最好搵返專業師傅黎搞返

有冇人老豆做地盤？地盤通常有竹鬼，間唔中啲竹會憑空消失，所以用楊柳枝綁住啲竹會比較安全

邊有竹鬼呀
俾UST老鬼偷左喳

所以地盤石Q要帶桃木劍守住啲竹

用開電話禁極刀

用電話嘅磁通量影響老鬼嘅力場

mk

u too